冬至嘅英文點講？

Winter is coming

你想真心定假膠先？

Winter solstice

Dont gg

Toshiba

Gigi

唔錯

The winter is coming

i go to winter by bus

Merry Christmas

Christmas

I go to school by bus

Winter is going to the earth by bus

TongTo

DEAR winter

Winterfell

屌，今日返工先問完兩個啊姐同一個問題

Winter to

Winning

Don't chi

dont call g

To town

touji

greater than new year

Winter arrived

識野呢位巴打有咁上下年紀
BTW winter go to bus by school

冬大過年

225 degree

Off duty at 1515

(the) Winter Solstice / Dongzhi

a normal day in summer

Doggy

on9

right

very hot

winter.. diu no english !

winter soilder is coming to town

Dec 21

Winter gathering

鄭子誠 is coming to town

Chinese Winter Solstice Festival

Dunjii

Brace ypurself, the winter is coming.

The best is yet to come

MIDDLE OF WINTER 好似係

Yamaha

go to school by bus

Still raining day and night
You begin to doubt my perseverance

The Lord of the Winter

Douche, douchy

Wintered

winter arrive

Winterrrrrrrrr arriverrrrrr

u know nothing

Coldest

Winter comed

Come on winter

fuck winter

winter festival 囉

HI

one morning one night still have rain

the day of home coming

幾時下一季，等很久了

facebook 叫 Dongzi

Winter is Coming

jojo

lonely Christmas

Dinner Time

You know nothing, Jon Snow

Don't come

Tung Chi

Stay with me at night la rubbish teen

dunji

Cold until

Tong-

diu no Chinese

Dinner time with relatives

winter soldier

Jon Snow

Winter is coming

Game of thrones撚

Winter is here

winter G

好多game of thrones友

chinese thanksgiving

You seem like fun

Run!It's White walker!!!!!!!!!